陣間第一次一個人唱k 你問我答

咁既時勢唱乜撚 返屋企喇 中肺炎就柒喇

即刻返屋企 sor

要自己帶咪，你買左未

咪咪就有一對

一個人唱k都開post我唱到數唔到啦

未試過
呢排好唔開心想叫下

唱我個名既歌錄片證明

有冇得㨂男仔歌

冇

呢個時勢唱K先安全

唱完